救命Apple music

我係咪除左等之外冇其他選擇
唔通連個天都迫我用Spotify

救命

俾返部電話人?

我log左入我日本Apple id update完puzzle and dragon出返去用返香港個個就咁奶野

等下囉

你試下login番日本個 iTunes and app account
睇下有無得解?

我log左入去del左個咩連結裝置但都係咁
我上網睇左小小教學整左好耐唔掂所以決定開po睇下全能既連登仔點解決

我不依